尋日jer痛仲痾緊血尿 今日打唔打丁好?

唔打唔知身體好
唔好打

打完會好返 信我

利申 係icu

打啦

唔打唔知身體好

打哂啲瘀血出黎先會好

日日都要打

男人老狗都有月經

上面班痴線佬

尿係膀胱 精係睪丸 唔關事 打得

你個名

屌

lm等睇巴打po j圖俾樓主

呃正皮可恥

一日一J身體好

打

你地咩關係

手淫的力量

今天我

趁條J仲係度，好打多幾次啦

非州

好撚想打丁 又好撚淆

打J仲可以防癌